{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053551",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-05-6 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 첫 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2019-07-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "르이데아호텔"
    },
    "text": "ルイデアホテル釜山駅は公共交通機関旅行を計画した旅行者にとても人気のあるホテルとして知られています。 当ホテルは徒歩3分の距離で隣接しており、便利に移動できます。 客室は全部で55個で、2人室から10人室まで様々な大きさでご提供します。 また、5階以上の客室からは遠く釜山港大橋が眺められる景色が楽しめます。 客室にはジェットバスがすべて設置されていて、日常で溜まった様々なストレスを解消するのに最適です。 当ホテルは「バリアフリー」ホテルで、視覚·聴覚障害者に配慮した様々な施設を備えています。 客室番号は点字で表記されており、玄関は段差がなく車椅子の利用に便利です。 客室の壁には視聴覚障害者のための超人灯と懐中電灯が付いています。 ベッドは一般客室より10cmほど低く設置されており、枕元の壁面には照明スイッチがあり、煩わしさを最小限に抑えました。 バスルームの出入口には段差がないためアクセスが便利で、シャワースタンドの高低も調節できます。 洗面台はバスルームの外にももう一つ設置されて簡単な歯磨きや手ふきに便利で、鏡やタオル掛けは低い高さに付着して車椅子旅行者でも不便なく使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルイデアホテル釜山駅はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "ルイデアホテル釜山駅は55室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の中にはジェットバスがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはジェットバスがすべて設置されています。"
        },
        {
            "question": "ルイデアホテル釜山駅の客室からは何が見えますか？",
            "answer": "5階以上の客室からは遠く釜山港大橋が眺められます。"
        },
        {
            "question": "ルイデアホテル釜山駅はバリアフリー対応ですか？",
            "answer": "はい、ルイデアホテル釜山駅はバリアフリーのホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように表記されていますか？",
            "answer": "客室番号は点字で表記されています。"
        },
        {
            "question": "客室の玄関は車椅子の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、客室の玄関は段差がなく、車椅子の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "客室には視聴覚障害者のための施設がありますか？",
            "answer": "はい、客室には視聴覚障害者のための超人灯と懐中電灯が付いています。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドの高さはどのくらいですか？",
            "answer": "客室のベッドは一般客室より10cmほど低く設置されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームの出入口には段差がありますか？",
            "answer": "いいえ、バスルームの出入口には段差がありません。"
        },
        {
            "question": "洗面台はどこに設置されていますか？",
            "answer": "洗面台はバスルームの外にもう一つ設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 345
    }
}